[研究] 到底訊匯係點生存既呢？

成日都見到富途同耀才同致富出廣告吸客

好似冇見過訊匯既廣告

老闆靠大師個倉對沖，贏到開巷，個商廈單位都係自己物業，收幾個老散手續費邊有咁好行呀?

想入去搵份打雜撈都要買位，炒到飛天，鬼都知越接近大師越有一手資料，發達機會就喺眼前

「沈振卓盈炒到變李+X」，訊匯員工共識

大把細證券行係腳黎

笑到我痴線

屌你去佢官網
一入就播2013年廣告

咁都要問？得師父得天下，有佢一個座係間公司已經係做好既廣告，公司同客跟佢炒個個發大達，駛乜諗生存問題

諗起太師個弱智樣

搞下talk收學費咪得

邊撚個得閒理

呃婆婆買金囉

唔怪之得太師成日d料有矛盾。。。。。。原來因為要聽talk先有第一手料

剛剛先見到sfc又頂左一個呢間公司既人牌

大家估大師前幾日開咩會